[撚狗咁撚] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

搶頭位

喂 Hi

留名

Hi auntie

搶到人生第一個1001

叻啦叻啦

諗掂未？

最型係我

都係，最柒係我

回埋po 咁岩#1000 呿

好

邊道都唔想去

知就好

咁咪留係屋企囉

拎岀黎啦

整個樹窿俾你

你都係呀

終於8月1 仲有一個月就返學

不嬲都知

退學囉

好鬼衰，賤口

未開學先退學

最撚賤架啦

想

其實一直都想

心動不如行動

交左學費

我仲衰

埋左我？

Problem?

埋左寶寶

俾你里入去

交左先退躁蝕左

埋咗佢就啱

你點衰法

賺到自由同時間

賺唔返學費

賺左青春喎，青春無價

你可能賺到比學費多既錢呢

一早無哂青春

做鴨？ 依家出黎做 都係拎住中6學歷咋

會窮⋯⋯

搵富婆包我

你要有公公五成功力先有機會做到喎

我練唱功

有介紹？

on9

肥婆 要唔要？

咁你包我

富婆？

無錢，包唔起

正呀

富婆既話 要！

心 好痛 好想佢

唔係富婆都要啦

Every moment

諗咩諗 塞你入窿架！

我都係🚬可唔可以返黎

我好想打柒佢，比個聯絡方法我

公公個topic係咪又屌我

咁要好多支美極喎

一般富

diu，你又做乜鳩

買美極都買窮

叫左一日啦 你返工咋

美極長揸緊

美極價格直線上升

分左手之後唔知算唔算都有唔少人對我有好感

人地酒池肉林，我美極池肉淋

開心啦，分左手連女女都無

張揚地分身？ 如果唔係既話應該一直都有 係你自己唔覺者

說好不提

塞啦 攞我條命都ok

可能就係等你分手

唔開心 都唔知爛定真

屌，振作d啦

其實拍拖果陣全部唔聯絡 散左聯絡番就好似變到咁

認識下先囉，有權選擇既

我都唔敢愛人

女仔真係好易第二春

休息下先，叫你即刻搵件咩

返左全日工 但我好掛住佢

好怕玩出火 唉

掛住佢佢都唔想理你啦

點為之玩出火

佢夠有啦屌佢老味

我唔知啦已經

我覺得單身幾好

都話佢肯定仲一齊緊已經有曖昧，分左手咪順理成章一齊囉

我已經唔我可以點

我朋友、女女都無

公公一齊搵 sp 啦

咪撚掛住囉，可以點，日日掛住佢佢又唔會知

你同我冷靜下先啦！

知都扮唔知啦屌

一直有狗公／姣婆係身邊
只係等你地嘈交 bar bar bar再乘虛而入姐

可能有少少flirt掛

正常番少少好冇？

係愛你就唔會有厹出現啦 條女/仔都有問題

唉 愛情好煩

有人flirt下我就好

唔好唔要就hurt到人啦

唔撚煩，遇到仆街啫

我都覺原來真係咁

flirt完唔要你咪一樣hurt

agger

佢又叫我唔好鍾意佢

唔俾我唔要佢？
雖然冇咩可能

大家一齊食屎啦

咁抵死咪玩下囉，小心燒親自己

佢呢招高招喎

咩來

屎米露

咁又係，你有條件嘛

我個份呢

咁早食甜品

你鍾意既唔鍾意你
你唔鍾意既鍾意你
大家鍾意就出現其他問題

點？

有條件就唔會咁既下場...

啊 餵你食

係 屌 唔想煩

打包 to me

食飽飯 跟餐嘅

我食緊老麥

唔關條件事

唉唔撚知 順其自然

有冇睇啱其他人？

我理呀

要親手餵你食

我咪問左你點

呢啲人真係on99
鍾唔鍾意控制得到架咩

我都咁話 我自己靜下算

正啊

我剩係想安安穩穩點解咁難

搭下爹就得架啦

enjoy單身既時間啦 拍拖好多野要兼顧

佢都同番我講成日叫我唔好鍾意佢 但驚佢自己中個頭埋去

我而家好靜 舒服

agger 遇上相愛既人已經難
一齊左仲有咁多難關要一齊面對

咩人來？係唔係d mk仔？

以退為進！

承受唔到失戀

通常講得出叫人唔好鍾意佢 都係預左你會鍾意佢
上吊了

懦夫 連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷

我成日遇到細個我既男仔
究竟係咪唔會有大過我既男仔鍾意我

唔係呀 正常人

我而家揀人好撚高要求

我係懦夫

九成係生活圈子問題

我驚到可以自殺呀

我都係懦夫 幸福？不了

邊有咁多懦夫

我...想試多次 但係好怕失去
所謂既找住幸福 但與事實不乎

我都係

屌你 落山未

咁點算

個個都係

唔洗死既年輕人

唉 想以結婚為大前題 但好似無咩可能

你唔搞我 我唔搞你

擴闊自己嘅圈子

我都係 有番咁上下年紀
所以純粹話鍾意我果d未玩夠既我無興趣喇

受過情傷就會變成懦夫

有時真係想儲一筆錢俾自己退休算 結婚 不了

正

以前都唔係咁 今次就變左

試下搵d興趣班上下
做gym實大把仔埋身 但好多時爛花黎

因為會害怕 所以真係不了

我相信我為佢再付出既人會出現 但我未等到

屌 主動D啦

呢度個個都係

但聚無時

等下先啦 不過又驚付出左之後又仆街

唔想 要出現就會出現

你食撚左屎未

慎防中伏

有人話情傷會令一個人識得點去愛人 但我覺得情傷只會令人更加懦弱 所以不了

lm

學下人地點social 啦

實等到架

睇下自己好唔好彩姐

試過兩次我生不如死
除左佢 我怕了幸福

佢都係會令你生不如死啊

要完全克服上一段關係留低既陰影 重新出發 真係好難
即使學到嘢又有咩用 對愛情都無信心

對 不了

咁擴闊左圈子先啦

唉唔撚好呀屌

呢度全部人都 不了

平日不了

我YES了

唔想仆過先再等到 慢慢等is ok

如果再有機會同佢一齊多次
我唔會比佢輕易放手

我某程度上都係yes
點識到呀

我都話 我淨係學識千其唔好太投入
港女d就岩 頂唔順你就過主

我都係 可惜唔會再有機會

我都無左信心

人愈大愈怕受傷… 覺得提唔起勁去重新適應重新同第個一齊

我覺得我會孤獨終老

公公yes但係無桃花

我圈子都ok
仲要擴?

你不了又有?

真係唔想

有都唔要 寧願上返山頂諗清楚先
何況無

我都想要正桃花啊

應該係人愈大愈唔會開心 覺得乜都係假
雞全部都係雞
上一秒鍾意你 下一秒我食洋腸

我唔知

應該係 受過傷 對愛情唔會有咁大憧憬

你覺得ok咪得

雞都係因為比人傷過

專一長情根本無用的，咁投入咁鐘意一個人最終受重傷只會係自己

如果再有一次機會 我唔會同佢拍拖了

點解仲要幫佢？ 幾時先醒呀

黑貓黑貓

做咩恥笑人

公公受唔受蒲公英巴打

唔係見 係wtsapp

係

呢個真係不了

不 d人正常拍緊拖就結婚都會做
都係一個字 '錢'

一d player , 正宗港女點會受傷受到我地咁。。。

真係做好人長情專一無好結果，但奈何自己性格做唔倒player , 永遠都做唔倒。所以覺得自己會孤獨終老

又面對唔到個whatsapp

人情我封大份既

我甘心呀
我好痛呀
我好掛住呀

下段關係 應該都係all in
咁先係我 雖然會好痛

醒下啦 你而家自己送上門佢更加唔會番轉頭啦
想佢番黎係要自己改變囉 變靚都係其中一種

唔all in真係唔會拍 哂時間

All 唔到 好痛

我覺得我唔會有下一段

真係唔知點解之前咁努力儲錢為將來做咩⋯而家應該係為自己孤獨終老而準備既

佢都唔會見到我

好事黎 諗緊d丁圖？
定係睇左三上本寫真？

痾完又咪得個吉 啊 係不能回收嘅垃圾先岩

好耐無見啦 你點呀

有分別？
我指係交接點

我都唔知未來係點了

麥記好好食

做埋分開之前既野 幾好呀

孤獨終老好平常姐 無期望就唔會有失望

變靚…講真，男人始終係視覺動物

如果佢好耐無見你，你突然靚左好多容光煥發咁出現，可能會對你再次心動

係咪真要等呢度d巴打解答，因為我驚我誤會男人

呢度冇人答到你...可能下一秒全部人死哂都有可能

無機會再見 點睇

你入深切治療部反省下先啦

仲有好多？

有無人教我點樣拍拖唔all in

好想佢揾返我
我已經唔主動揾佢喇
我又黎喇

都係每日行屍走肉Mode 咁⋯有時覺得同佢做朋友好過做情人⋯做朋友通常一世。但做情人，曾經咁熟悉嘅另一半，而家好似陌路人咁，好難受

絲打你又過得如何

唔拍咪唔使痾
同唔食就冇屎痾 一樣炸麻

或者單身更好

或者時間耐左，你約佢出黎佢會出呢？當呢段自己令自己變好

單身好 唔使煩 得閒叫下春 又一日

如果唔痾 又好似玩緊對方咁 自己都過唔去
我只係想做好自己 受傷又好咩都好 起碼對得住自己

呢樣係第一印象 實質都係要自信唔好俾佢睇死你唔得
我仲未可以係佢面前做到

所以唔拍 食草算

香港都幾難搵

希望大家真係可以遇到一個陪到自己到最後既人啦

唔all in, 其實代表你根本唔太鐘意對方，有d人都可以咁樣拍拖。分手都無咩大感覺

但性格問題，唔all in =唔夠鐘意=拍拖唔會開心=寧願唔拍拖

我都係 唔all in 好自私

男人係咪真係咁著重身材

拍拖時女方放棄自己係咪會令男方從而唔夠鐘意佢

我都係咁諗 對愛情太認真
如果無咁投入 其實就唔洗搞到今日咁
但唔投入既話 又真係算愛對方咩

放棄自己？唔明

係呀
我地呢d性格既人注定做唔倒仆街同player , 但係愛情方面會受重傷

真係好無奈但又改變唔倒嘅事實

希望有一個人會令呢度所有人重拾對愛情嘅信心

唔去keep身材 eg 肚腩愈來愈大，皮膚又差左咁
應該都會啦其實

公公 好似8p了

無辦法 就算受傷 都唔想做一個自己鄙視既人

我都覺 所以次次都會all in可惜對方唔係咁

呢個我唔會介意 係幸福既象徵黎
有人陪你去唔同地方吃喝玩樂好開心架

我性格係做唔倒仆街的, 因為我都唔會開心

但通常仆街嘅就好識保護自己免受傷害

怎麼了？

冇話題搭到咀？

唔係個個好似你咁諗

男人通常好注重女人外表

廢事害人 我院友黎 會傳染

發生左咩事

咩事！

影張合照黎分析下先

唉⋯身材唔好是原罪
成日覺得如果自己36d-24-36 對方根本唔會捨得同你分手，係驚你走

我愛飛機場

雜食性人士 搵人黎埋我單就好

我怕我做唔到朋友
仲有聯絡？

我已經唔知 對我黎講 我唔敢諗一切

唔好咁啦 對方嫌你外表既 一開始就唔會同你一齊啦
只係佢淡左 唔愛先走姐 就算你樣靚身材正 唔愛既話佢一樣會走

對我黎講 無論係和平散定好差既散法都唔會做番朋友
跟本做唔番到以前既相處方式

唔好諗啦 放開往往都會有轉機
我真係咁諗 我唔再特登搵佢傾計 佢開始無對我咁反感

無contact 啦⋯但情況會係咁
所以都幾悲慘無奈
我仲未有勇氣同佢做返朋友。。我諗半年以上再算

依家係山頂紮定營先
今晚邊個跟機

唔再搵佢 佢至少唔會覺得你煩
可能有一日會諗返以前開心既回憶
雖然返唔到轉頭 但起碼無一方係憎另一方

邊個俾你紥 落番去

你咁樣下次冇人搵你架 有冇合照圖

講

邊個比你紮

融入唔到？

去邊？

我都係紮幾日姐 應該

佢地講咩

冇錯 根本好難做到

佢都成日叫我增肥豐胸

唔好啦 快啲落返尼啊

好似原本同佢女神同埋三個八婆去食飯
最後女神唔去 不過好似唔止三個女人同佢一齊食

又講埋啲屎屎尿尿?

唔准啊落返去

屌！！ 真心愛就唔會理你呢啲啦 同埋就算你36 24 36咁又點 佢都一樣會走 係愛唔愛你嘅問題 就算你靚到dum一聲 佢都一樣可以同你分手

嘩....哦我記得呢樣嘢 勁尷尬 叫咗你唔好去

我地個個都唔嫌你 同埋你自己唔好嫌棄自己

真係好老尷 試下融入

係 想知佢地講咩

咁似我嘅.... 講啦 講咗你覺得舒服嘅就講 但係唔好同佢講其他嘢

我就做唔到

中央肥胖嘛 大把人都有啦

唔會啊 唔係做呢啲嘢佢就返尼架

我求下佢
講呀唔該
仲有愛會好開心
無feel 都係一句姐

我都想減肚

女仔講自己身材 信一半好了
瘦底都會話自己係肥婆

返黎好無 我好掛住你

佢要咩都可以 返黎好無

分明玩厭左

你又黎料啦

我係一半都唔撚信 相又ps 痴線

過黎哥哥度啦 等我打醒你 快d做埋d手尾咪撚搵佢啦 廉價工人

做下深蹲 不過小心整傷

咪聽佢講呢d啦 同人比更加一早要飛撚左佢啦
好心你執番d鹽啦

係 但係好易做傷

我想死
一萬把刀插入黎

今晚一齊係山頂

記得係向後向下坐 膝頭唔好過腳指

做curl up練下肚 記得收腹 好似忍尿咁 但保持正常呼吸

日日都係啦

好想去做占，但唔識

係咪睇YouTube 有得學，到時去做占，企左係度咩都唔識就7

呢幾晚有多個人陪你

絲打既話 去問人大把人教你啦
不過真係搵有經驗既人睇住好啲 做錯好易受傷

去康文署果啲占要報左個course先
基本都會確保你識啲先比你做既

我都有諗過 但唔敢
驚聽到啲唔好既野會放棄左自己

我諗住join pure fitness 果種，比少少錢令自己有動力去

好想同你講
過去 未來係點唔重要 最緊要係現在
而我既現在就係你

做機我識做
但係唔識做機既話俾d信心問下做緊個個仲好
康文 都有駐場教練架 不過得幾個鐘有

康文都要錢 係冇教練煩你呢樣好

唔會 踏出一步啦

唔好頹啊 加油啊

不了

我tinder全部都係仔黎

咦 院友返黎啦

有人一齊去做好好多

有無人陪我做GYM.....

即刻出現了

有咁易咩

我陪你
不過你嫌我有棍

係啊 終於食完飯

[url]一齊操, 我毒自去咋[/url]

DIU

咁遠

咩來?

公公著啦 背心 摟屌褲

小氣怪 新目標黎啦

絲打住邊 住得近可以一齊做 利申 絲打

不了, 太肥

有無人住 彩虹附近 可以一齊跑步

自爆左十幾次了

帶棍的絲打 不了

公公成日都呃人話自己係絲打

最近咁多風化案 一個人跑真係有啲驚

認真問

我唔介意高度
任何野都可以唔理 但我剩係想

矮仔會介意

食飽

你愛邊個

果邊都係比較靜

有棍完全無人理

公公大把女喇

好多人跑官塘海濱

無呀...

因為大家都知你住得遠 選擇直接無視你

唔敢去啦

係因為佢有棍

飯啊

但人地唔愛你呢 得你一個愛有咩用

屎味咖哩？

三度都唔會成日去

唔敢去邊？

係 我條女餵我

算啦 認真左

好多都唔得啦

咁愛mk妹d屎

吹咩

屌爆佢啦

要等 不過換左同學 hold住先

有靚女?

愈唔去得更加要去
使唔使組團一齊遊香港？
我都計劃緊

我個科少 不過都有

又比人溝?

番學頭一星期加油

話說果日個fd話介紹男仔俾我識 點知個男仔就帶我地去咗我同佢以前成日去既泰國嘢 去到門口我呆咗 唔夠膽入去

殺左我會易過d

無

多數week1都係頹上

小心揀啲gpmates

一日唔諗通唔好踏出去 一日你都唔會有改變既動力。

多數都係文商科先多靚女

依家搞緊

唔係add drop用？

你講緊時間表？

遊香港 正啊
以前仲話要同佢去好多離島既地方

你點你都會接觸到架啦
最基本交通工具

公公個腦淨係得呢啲

屌 add drop未開 應該下星期

毒撚嘛

踩咦步好痛

商科D女好正 日日都化哂妝返學 present又著黑絲短裙

唔痛 就唔會有改變

我又想重新讀書

姦完殺左我 ok

來 肯定食哂D女

唔鍾意讀書

入黎爛哂grade 學費照俾

有無咁富貴 你請?

無計傾?

早走啦

我整grant 唔洗錢

OL裝

未來目標食十個肥婆?

係 之前見佢地係門口影相 好正

屌你 你食埋我個份

唔得啦 你廢 人地商科真係好正 有氣質

屌你咁撚賤既

點解講呢D你都可以扯到寶寶

屌 你上到馥你咪知 商科個班女真係癲 正撚到核爆

𥄫女

同佢講 突然有急事走先

望左兩眼姐 真係正嘛

佢寶寶上腦 由佢啦

洗唔洗我打比你, 你扮有急事

叫撚左你咪做 等佢自己諗啦 屌

有無咁正

mean到

益哂你

真係好正 成個OL咁 同埋佢地個種氣質 真係無人能及
諗起佢地present個陣 一定屌打哂全場

屌 唔好癲啊

上啦你

我唔係商科

肥婆就有

好提議

去識人都得架

CAT GIRL?

會俾人當痴漢 陣間上報紙

肥婆都唔好錯過啊

巴打入到u?

嬲嬲豬啊

有殺錯無放過

話唔定人地都留意咗你好耐

都多 不過社科英文要好勁 又要睇好多野readin 唔了解
社科好soical架 大把ocamp都關佢地事

你一D計都搭唔到?

你岩佢依類type？

死啦食屎姐嬲你

唔食 我有原則

以後淨係望你

入到都好叻

屌 不要FF

我OK

盲左

會唔會咁正?

我返學幫你留意下

我條女係最正的

圖呢

我毒 無人留意我

OK

圖呀

那有圖 唔見你影俾我睇？

我有圖

但你預左社科個D真係好social 同埋睇你讀咩 SW個類都要實習 好似好辛苦

咁又唔洗 唔好咁猖狂就得啦

搵人打俾你啦不如

無 放學望左兩眼咋

我跳樓

哇 蒲公英巴有福了

屌你

叫你柯完返嚟埋單

佢哋有冇開話題俾你講？定係自己喺度打飛機唔理你

如果食屎姐成個CAT GIRL 咁你點算

蒲公英巴道歉啦

乖豬

係喎 有無諗過

又講死 振作啲啦

你自己講佢地門口度影相

唔好咁啦 你做到咁cheap做咩姐 引下其他仔咪算囉

我要OL 喎

但我無理由去影佢地掛

邊有男仔唔鍾意睇靚女
唔好睇到想溝人嗰啲就OK
之前都冇阻止ex𥄫女
成個ig follow得100幾個 成堆女嚟
佢話睇得多靚野心情會好啲喎

你信？ 兩眼喎

龍友mode

唔得啦 今日我跌到谷底

好好啊你

下次叫埋我, 扮你表弟

我唔會

佢講我就信架啦

真係兩眼 睇下佢地企哂係門口做乜

咁多人陪你癲.....無事既

我ig都勁多女同cosplayer

你EX一定呷醋死

仲做緊？

表妹呀？ 又失憶

自由嚟

好正

TB LOOK 唔得?

我好辛苦
點解可以咁

佢有啲係外國女仔穿着三點式影相
仲有好多女明星 佢連美國日本嗰啲都有follow

無事, 人生必經階段...............

可以死架啦

我呷醋死都未到佢 佢大部分fd都係仔 講起都嬲 食屎啦你

唔得 認真

你都大把女啦 打和

你咁多日都係咁 有冇咩方法可以減輕呢啲痛苦

我好辛苦呀 點解你可以放低

九up都要試 你點都要學點social架

我今日都唔係幾掂 好掛住佢

點解

繼續放閃

唔好唔開心 錫返你

係咪衰呢去做咩
你應該聽蒲公英講 唔好見面寄信比佢又好WhatsApp又好 依家就無事啦

你睇下我舊POST, 同你一樣.....
我到呢一刻都仲有D 痛....
但可以點, 好多野都要自己一個人架啦

係咪開始聯手對抗？

如果真係好掛住佢搞到唔開心試下唸下入對妳做啲衰嘢會唔會好啲
我今日喊完就好啲

我地繼續 對抗唔到

你唔開心呢到大把人陪你癲,
但係要諗通只可以靠自己

病咗就食藥早啲休息啦 遲啲就習慣只係想搵佢 但忍到手

食到好飽

我都係咁話 佢都follow咗勁多女我都冇理佢

因為你自願上釣

比佢block左ig fb 冇得睇佢follow左邊位

好肚餓

唔俾

去X灣餵飽你

BB 快D食

sorry囉呀嫂 唔要再搵佢了

做乜自回

痛恨過卻記得清楚浪漫怎麼經過

好肚餓

我覺得會 將佢嘅罪證都寫係備忘錄 掛住佢嘅時候就拎嚟睇吓 或者係佢對你講咗啲好衰嘅嘢就cap圖放埋落去 每次諗起佢嘅時候就可以睇 我估諗佢啲衰嘢點都好過諗起你哋甜蜜嘅回憶掛

OK 唔會餓親自己, 仲要養你

睇黎做咩 眼怨 要睇就開分身acc啦

做乜鳩

公公痴左邊條線

我好辛苦 點解你愛過一個人你可以咁快放低佢

我哋食飽左啦

唔好咁啦 日子總會過

唔好放閃啦, 快D去, LOVE U

公公痴左線 係到自回

係咪撚你

佢好似仲有follow三上ig 好多av女優都有

自己覆自己 以為我睇唔到

小氣怪呢？

你都有女神 咪搞我條女

俾人用輪椅推返入深切治療部啦

我都忍緊 而家係好辛苦 今日差啲揾佢
會突然好掛住佢 但一定要忍到先會有進步
加油呀

波多野結衣bb

既然認得人哋做女神 你就俾心機追

你地成日襯佢唔係到就鞭佢幾野

點解呢個POST 會多LIKE 過以前?

你確定係幾野？

因為有我地喺度放閃

我like架

冇啦 我直接鬧佢 睇唔睇到就另一回事

我地都有

鞭輕力D啦

食屎有福

咁你又諗住去搵佢？定係返屋企？

無人陪我沉船 你地全部都落曬山

唔需要鬧佢

如果有日無上水 我應該死左
麻煩幫我通知佢

你個腦壞咗啊 壞咗啊 你個腦壞咗啊

我唔係道bin 我無用架

咁你去食多啲屎

你個野壞左啊

屌, 死乜......我地陪你

喊出黎啦 會好啲
如果無人係屋企我會發癲

鬼識佢 識既話 打撚柒佢tim（不過應該唔夠抽

佢想溝你

冇人會幫你通知佢 你死咗唔會有人知

痷左佢？

同幾萬刀插落黎無分別

閹左寶寶

剩係受你溝

明白呀, 所以我地咪陪你......

和議

喊完都係咁
明明前幾日我好返d

我殺左你

加油捱過去啊 既然屌你唔醒我哋就陪你等
但係你等還等 唔好影響到自己嘅日常生活 好唔好？

真係好痛 話走就走

咪撚幫佢做野啦 好冇？

我都冇問佢幾耐打一次 佢淨係話咁忙都唔係好想搞

咁又係 我死左唔重要
我靈魂係佢格黎幾好

識左個MK咪走囉 一早就唔鍾意你

爆撚曬你地菊

係會一時時架嘛...唔好逼自己啦

唔愛就緊係咁啦

唉 一個6月將我所有野都攞走曬

冇所謂
不過我會痷撚左佢先 平時隨身帶住幾樣武器（？）番工

你仲有學業

點解我要咁愛佢
係真係咁愛佢咩
痛到我都質疑自己

無其他人會愛我架啦

唉 其實你應該慶幸佢同你講分手冇繼續拖你 有啲會死都唔講分手 仲衰

仲有我哋呀

已經無左日常生活

我明白, 係好痛, 我地明白.....

我都係 我都唔想問佢咁多

我話有人想認識你有福

係囉 入u識大把人架啦

嗰啲真係仆街 一方面享受緊你嘅愛 另一方面繼續去搵其他人 聽牛搵馬不得好死

慢慢來......

all in既後果可能就係咁
但係係自己決定要all in愛一個人 所以結果係點都只可以自己接受

美好姻緣在眼前

係 一直覺得呢啲係極品 咩心態

半年雖然係唔多
但話曬我係你初戀 係你曾經好愛過既人
點解話走就走

係...自己揀嘅

我果個就係咁

ALL IN 無錯, 但ALL IN 錯左人嘛,
咁咪重新期待下一位

所以你要振作 你要企返起身 你要搵返失戀前嘅自己
如果佢見到咁樣嘅你都唔會返轉頭啦
見到咁樣嘅你 佢唔會內疚 只會覺得佢做嘅選擇係正確 因為你係咁不堪一擊

大把戀情

唔好咁傷心啦 愛情係咁架啦 是但一方總會頂唔順

無人可以傷害佢

我有蒲公英巴打先係最大嘅福氣

你嗰個好自私

我都知

U two fuck off

咁你即係話我蒲公英唔係好啦 下？

你又感動到我啦

我有公公係最大嘅福氣

啱 佢可能唔會認你係佢ex添啊

我唔知咩感覺 我唔想想像我未來再無佢

你嗰句

你咁維護佢做咩啊 你睇吓佢點樣對你

正 不過我無

咁你先學識一個人生活先.........

分左手同我做朋友 咁好咩

不如你諗下 你之前失戀係點捱？你覺得今次真係會永遠放唔低佢咩？

大家都要幸福 知唔知

今晚幾點訓

遲啲咪有囉

感動到你 你就企起身啦 快啲放下重新生活

我都想

痴線

收兵先會咁做

只係我太愛佢 但佢唔明種感受

唔知點解見到你自己覆自己就覺得好搞笑

咪撚理佢

不如你回下公公

好多時都係 因愛成恨 快d諗通啦

今日無

我做錯左
我愛佢 但我係咪錯

梗係好啦有玩具玩喎 自己返第一頁

好撚肚餓, 未返來又爆左記得開POST

我唔會唔記得公公嫌我有棍

終於唔搵你

恨唔到 因為太愛

今日自己搵佢傾計 犯賤到

唔使想像 你已經冇左啦
醒啦柒頭

你愛佢冇錯 係佢選擇放棄 你做得好好啦已經

篇玩具搵屌醒左佢 屌唔醒自己

你出去改左名先再入黎

仲未食嘢咩

我每日 walking died 真係唔知道

睇多幾次啦 我日日都會睇

又整電話 我都會好夜先訓

愛係唔可以畫上等號 但係如果你太多嘅愛只會令佢覺得窒息 咁樣嘅愛係唔健康

唔玩啞鈴 廢事整親

我話過我要保護佢

用你既愛去慰藉自己寂寞既心靈

你唯一嘅錯就係你將你嘅愛放錯左係一個錯嘅人身上

就算我最後真係等佢 我都唔會好似一開始咁日日頹廢
我會做好自己

你記住一句說話 要將自己變得更好先吸引到佢 先會為佢主動提出分手嘅決定覺得後悔 唔好再頹落去 佢好討厭你頹嘅樣 就算幾唔開心都好都要提自己盡量要開心少少

操大隻啲就有女女架啦

入到大學你唔會咁講

全部既愛 全部既回憶
可以比我失憶嗎

人有我有嘅心態

冇又 上幾日冇去 bk左聽日

明明我前幾日企得好好架 點解點解要咁

食左屎未

我唔會咁對你

整完會唔會都沒有服務架

我都唔會同你講努力既人XXXXXXXXXX

未啊

你成日話我入大學就變mk

人黎 送屎

你咪當係你嘅人生閱歷嘅一部份 或者你好耐之後放低左 呢一份曾經都係值得你回味
如果你失憶你就唔會記得當日嘅你係有幾咁愛一個人 為咗愛你可以去到幾盡

佢祝我搵到個愛我多過愛佢既人
點解你唔可以係呀

社科都好難唔會變MK 個個都好social 又open既時候 你想埋堆 就會改變自己

因為你先啱啱散 捱過呢段日子之後會好啲架

因為 你仲想搵野同佢連結埋一齊 不過慳d la 佢唔會多謝你架喎

唔撚食啊

絲打唔好頹 無限loop上山落山我估好正常 一齊加油

唔會掛 因為我換咗sim card 如果都係咁就係放sim card果舊野有問題 有時候detect唔到張sim card 而我聽日再去換個舊野

人黎 打開佢個口 塞屎入去

正確姿勢重要

企起身好難 我想做既一切 無左佢 好似無曬價值

其實可能係用家問題

好衰呀你又提

佢可能已經冇力去愛你 可能搵到個比愛你更值得佢去愛嘅人

金句 我覺得我要寫落黎 提醒自己

你食先啦

係 屎到 同我擘大個口
塞完 食左

食左數未

努力嘅人係永遠唔夠時間用

唔識玩 所以唔會試

唔望咁遠，身體健康重要啲，你都係一樣，身體健康

屌 啱啱先食完

好痛e 個回憶 我後悔同佢四圍去 我唔知邊道我仲可以去

唔係呀我換電話之前係完全冇呢個問題
趁佢有保養去整下先

食多兩課啦 有益身心

有無得即日拎

以平常心面對啦 唔好避開呢啲地方 你點都要面對架

得啦知你識啦

屌 仲有大把功課

我一啲都唔濫㗎

我好想同佢一齊返真係 我唔想離開

功課唔洗做啦

機場 最快既機票

唔知啊 如果佢要拎去check就仆街
我過兩日返工

我又返黎
今日晏就班巴打仲喺唔喺到

我已經好辛苦 點解要咁

返咩工 咁快搵到

壞學生

hi

其實學校D功課 都係廢

辛苦就上尼

一定要擺低 4-5日以上

咁宜家人哋唔想 都冇辦法
你而家唯一可以做嘅就係 做好你自己先

我知無第二個
如果有既 我應該好過d

點解你地成都喺到

我都唔想離開 好似佢話曬事咁 自己咩選擇都無 淨係可以睇住佢走
但係你要知道 就算可以復合 短時間之內都唔會一齊返 要將以前既回憶收埋先啦 好好過一個人既生活

毒 mon post

你努力 脫離左

佢仲要幫人做義工囉 呢個先係重點

散工 之前搵左 做event helper
完show我又失業

ies 不了

拍左六年被飛 扮到好唔在意無所謂

但原來睇番啲舊相既時候 眼淚都係會自然地落下

但我知即時係番埋一齊 都未必會係好事

祝你搵到個照顧到你既人

下 wtf

5點訓撚到而家
唔知點解次次訓醒個心都特別sad

無岀街好耐 諗住生日都係係hm 算

搵少少錢都好過無 完左再搵其他野做

蒲公英巴養佢啦

幫佢寶寶做？

好似缺少左D野咁

咁佢想靜下嘅可能 不如俾佢靜下 唔好逼佢 如果屬於你嘅兜兜轉轉都會返尼 信呢句說話啦 我一直都用呢句說話尼催眠自己

短時間快錢ok wo

未grad

咩事要搞到咁

有諗過 放棄曬所有就咁走

係呀 垃圾黎

復合嘅話雙方都要啲時間沉澱 亦要改善之前嘅問題

搵緊

應該係d最根本問題...

唔要加重佢嘅負擔 自己養自己

屌 做極都做唔完

黎我學校洗屎坑 到時開學可以日見夜見

如果佢問我 我會say yes

真係好好啊

次次發夢都夢見佢
起身就發現咩都冇
訓左咁耐今晚又要望日出

on9 唔怪得仲叫緊春啦 仲唔斬斷晒同佢啲聯絡

拎ies既問卷上黎 我地幫你填哂佢

發夢係好辛苦嘅...

夠竟人可以絕情到點

Yes 乜撚？ 奴工

不需要借口 愛淡了就放手

我冇整問卷

洗屎坑
不過為咗可以日見夜見 我做

呢句話其實無咩說服力 我唔相信斷聯絡仲可以再遇見

老作data？

係我地未睇清楚人心姐 係睇性格嘅

打撚左幾個鐘字

你講分手？

我學校有好多屎坑 你得唔得架
做我私人秘書咪算囉

今晚大把時間同大家傾
有邊個真係半夜到日出都仲喺到

我信緣份嘅...

冇 唔使番工咩

我唔要養 我剩係想要擁抱 唔要愛ok?

見到你咁樣仲會唔會問你呀？
你係男人都唔會鍾意一個日日夜夜咁傷心嘅人架 係咪？
調節番啲心態 過返正常嘅生活先啦
頭先有人話分咗手係要時間去沉澱
雙方都要調整自己嘅心態 仲有就係個問題要解決左先 如果唔係就算你復合轉個頭你一樣係會分手收場

我都會 但係人地唔yes呀嘛
人地係NO啊
佢依家唔想要你係事實
反正我就有信心佢會後悔

我都信 但係唔會去接觸

唔係義工 係分手之前買落

搵人hug你

無搵佢 我清楚佢唔會主動搵我

又好 貼身照顧你

我而家就係咁，佢話需要時間處理，佢做到唔在意好似冇事咁，我知佢逃避緊。
但我又可以點，逼過大家傾過要時間，之後而家佢咁我唔同佢講野，始終會斷聯絡，就乜野都冇，又可以點做

係囉 你會願意俾自己傷多次？ 你個心都承承唔到啦

帶愛心飯盒黎搵我

i m loser i cant to handle

抱好多人都可以 你而家想要都得 的士者
但係你仲繼續做落去你一直唔會改變到

我hug 要唔要

其實唔一定要一齊返嘅 有朝一日你地再傾返計已經好好 嗰陣個心態都唔同哂

佢唔係呀

收到

又爆..........

夢見佢唔要我

公公開po啦

佢會搵咩 主動

一直都講所以呢？ 好頭好尾？ 自我安慰？

我要食炒蛋

如果佢之後仲掛住你 一定會

公公一定心諗 你班仆街叫春越叫越癲

開啦

或者真係咁，只係呢一刻我真係放唔低呢三年來既感情，放唔低到就算佢俾帽我我都可以原諒佢想同佢一齊返。
每一次見到房幾乎8成既野都係因為佢而有，我個心就好痛

我無叫

咁你就有福啦 我炒蛋最叻

我唔相信我咁愛既人會冷幕到咁

番茄 我最愛

我都冇

灌水力強

係我哋都無叫

如果絕嘅話真係可以咁

我地係吹水 同上網問功課

我信 我可以

番茄炒蛋

新POST

我地係放閃

鍾意食蕃茄炒蛋 marked

好食

你問姐

放閃都死啦

你有 你話見到佢想溝女 唔好以為我睇唔到呀

我前幾日好努力企起身 但今日

仲有好多

加油 跌倒要再起返身

唔抵得？

都係叫一次姐

一次都係

仲對佢有感情架嘛

咁你仲有冇心去追求？
如果冇都費事嘥時間啦 我覺得你嘅性格都好難一朝一夕識到新朋友 所以食餐飯係識唔到朋友 唔想追就算啦

我都想有聯絡 但已經唔知講咩好

唔得 只可以對數學有感情

我會慢慢記住

你地2個一次都嫌多呀

你好好 我好有福

我願意 即使結果如此

sorry 我哋完全冇左

吹咩 閃死你地